◎2018年上半期シングル・アルバム

1位：『Teacher Teacher』AKB48 292.3万枚
2位：『シンクロニシティ』乃木坂46 138.8万枚
3位：『ジャーバージャ』AKB48 126.3万枚
4位：『ガラスを割れ！』欅坂46 108.9万枚
5位：『シンデレラガール』King & Prince 70.1万枚
6位：『Find The Answer』嵐 46.3万枚
7位：『無意識の色』SKE48 45.5万枚
8位：『Candy Pop』TWICE 39万枚
9位：『Wake Me Up』TWICE 38.3万枚
10位：『Lemon』米津玄師 33.5万枚

1位：『僕たちは、あの日の夜明けを知っている』AKB48 61.4万枚
2位：『FACE YOURSELF』BTS（防弾少年団） 33万枚
3位：『Finally』Namie Amuro 32.3万枚
4位：『GR8EST』関ジャニ∞ 31.8万枚
5位：『Yummy!!』Kis-My-Ft2 24.2万枚
6位：『Everybody!!』WANIMA 23.7万枚
7位：『FUTURE』三代目 J Soul Brothers from EXILE TRIBE 21.5万枚
8位：『初恋』宇多田ヒカル 20.7万枚
9位：『ユーミンからの、恋のうた。』松任谷由実 18.9万枚
10位：『走り出す瞬間』けやき坂４６ 16.5万枚

twice係咪已經超越左KARA